世界杯又變歐洲國家杯

現在6隊全部歐洲，所以足球最高水平仍然係歐洲，亞非唔入流，南美變大配角，呢個唔到你唔服。 其實烏龜、墨西哥、巴西、阿軍停、哥倫比亞，都係超強，不過還是要練習整體合作，順服戰術，紀律，天才球星保持狀態，還要很長路。

又